做文職做到要去超級市場收埋銀

如題
大家點睇? 辭職好無?

絲打

__________________________________________
個人簽名
[/quote]

邊間？

兩份人工？

唔爆名，不過係間百貨公司

港島東？

一份咋，仲要本身人工少

唔係

吉x島啦肯定！

做住搵囉

西區？
識人都係要落去入袋

啱呀HI

入袋都算鳩數喇，要收埋銀先仆街

去勞工處啦

谷生意

做埋勞工處都仲得